推薦同胞食的放題

放題來說，我會推薦旺角兆萬中心全棟任何一家放題！有助促進腸胃蠕動！

1正評=1支持

支持

hku canteen 放題

狗也不屌

想屌but no chance

歡迎公眾人士進入…

no student id card

hku no people check card

會好大自卑感

不用分那麼細

btw，hku canteen應該係全港大專canteen入面難食，不吃也罷

食家

不敢當

又串人
我想食都冇得食

我食緊鯨大can咋
正一身在福中不知福

圖？

食緊屎都要迫人po圖
原來熱褲妹開po目的係用嚟笑鳩人